垃圾支那剷黨究竟有幾驚暴動？民眾繳稅養政府打壓自己 維穩費超越軍費

增加佢地維穩開支，咪可以減少佢地軍費

正確